1011 泰凌醫藥揮手區

有冇巴打2.x入咗貨

而家先係入市時機

隻野搞咩黎

有份中招 止蝕咗

2.3蚊買，啱啱止蝕咗

Wa，跌成咁

啱先走左轉賺左幾千走人

屌你老母

停牌

2.2 買左2手 1.4走左

想入

垃圾到極

咩事呀屌

毒撚死人

舊年嗰個推手個名都講到明，點知仲有班傻仔入曬局

笑死跟嗰啲真係輸撚死

有救啦聽日

呢隻正野黎入市好時機 大圓底

巴打幾多貨

均價1.9 40手 走唔走好

兄弟 係時候出貨了

蝕10%既時候就好放啦